午餐：31052017

好乾

好濕

又隔夜餸 夠飽？

係呀 賣🍮

弘b
一條條係米粉？

係呀

肥C

好似浸到淋哂

肥絲好幽默

冇錯 咬都唔洗咬

唔掂

agger (我個名)

又開po拎快感喇條畜牲癩皮狗

你嬲d，俾我撚到唔敢開post

158cm 168磅肯定肥過隻河馬啦

又俾我撚到嬲

繼續死撐

............

走啦 臭仆街

果仔肥佬 真係社會失敗者
慘到上黎搵存在感

我唔覺你152就，70kg會係個社會上有存在感得過我囉

到底係弱智定面皮太厚先可以一個又肥又矮既男人笑鳩一個高佢一截又輕佢一截既男人

跌左落地都要嗱番咋沙

你一早同本癲狗道歉就唔會淪為眾人既笑柄啦

佢一開始就鍾意肥絲
早幾日佢都認左
佢肥絲唔show佢婉拒佢
點知佢仲死纏 成個痴漢咁
好驚

學你話濟 笑你老母生雞仔呀

知佢原來係男人就狗都唔屌啦

笑你老母生你條傻仔